你地會唔會聽無來電顯示既號碼？

每次見到133都唔會聽

ok

Cccccccccccccc

非經由wtsapp打黎既都唔會聽

咁撚黐線